感情專家歡迎資詢

任何感情煩惱，奇難雜症，我都可以一一為你解答

溝唔到女我都可以幫到你

想異性面前增加自信亦可

比人不讀不回 點拆

點先可以幽默到令人吱一聲咁笑呢

係咩情況，係本身傾傾下突然不讀不回定一開始就係咁，本身咩關係

你試吓講多啲正經野

吱吱

好肚餓

Chat緊一個話想一齊長傾
可以嘅發展下

原本佢回好慢以為對我冇興趣
但佢又話想傾，自己毒

了解左陣

我得左啦

有求必應

我好貪心的

知足常樂

生活好完美

開心又過一日

全日都有張被擁抱著我

感覺你當人係水泡，好大機會佢覺得你遲遲唔俾機會佢，佢覺攰想放棄，但我經驗一個陪左你三年既人，除非有第個目標，如果唔係一陣又搵返你，問題你點解唔同佢一齊

我都想同佢一齊嫁 問題係佢成日玩失蹤
咁耐以嚟 次次都係傾幾日就消失咁 好飄忽
佢幾個月前拒絕過我一次 之後宜家又返上面個pattern

其實對方你有興趣都唔洗該意做咩，保持原本心態順其自然，唔洗該意做咩，體內荷爾蒙都會令大家想更親密，話題自然會越來越親密，所謂心花怒放。

我都攤左一日聽日做返工狗

你應該問下佢有冇意發展，如果無就無謂再保持依家關係，你做主動決斷，但講就易，同樣你相處咁耐點會放得底，唯有係你下次新戀情之下，放棄同佢關係，話唔定你成日分手可能都係你地關係影響

唔知佢想潛幾多日水 我宜家好似對住個whatsapp 自言自語咁

你有其他朋友，或者打下機，煲劇

唔好再whatspp佢？

你係覺得想發展就同人講
唔想就唔好比假希望人 當人攝時間

想啊 但驚再比佢拒絕

同時有2個後生囡囡 都比左個處我 最近終於被逼宮要確立關係 揚左一定少一條女扑 點瞞到落去
一個大波一個無波 但無波果個盞鬼d好玩d

肥婆點先有人鐘意

點樣可以脫單

當然唔好再WhatsApp,但我推斷你唔搵佢，遲啲佢都搵返你，問題你要準備好大家既關係係咪可以發展，唔得就果斷完左佢

我試過類似，但係就家姐同細妹，一腳踏幾船最大問題係俾另一方覺得你不忠，點樣令對方明白你唔係不忠，關鍵在於點化解兩條女敵意，最好當然係速成佢哋為好友

搵返同類問題即可化解

平常心，太刻意只會弄巧反拙

點解脫唔到單

Long d 有咩建議好？

識左幾耐
分開幾耐
關係如何

同男朋友拍左4個月不嬲都好sweet半個月前開始突然唔聽電話，唔覆機又唔覆message, 問佢係咪想分手佢話唔係，話遲啲同我解釋，到今日都係消失左又無解釋原因，即係點？

唔識傾計係咪永遠都溝唔到女

樓主五毛

樓主五毛黎

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

太樣衰 無錢 係唔係搵唔到女朋友?

建議你唔好同個五毛兼變態講野

樓主五毛黎

你個個post係到狗叫都無用，都無人理你

貓奴撚真搞笑

利申打死過貓

講完你個po 咪無人覆囉

你自己諗下有咩重要既忙到唔理你，連解釋都要拖？

佢話遲吓解釋，代表佢做緊嘅嘢會令到你唔開心或者影響佢繼續去做，咁有咩會令你發生依個情況？

好大機會係女人，一係佢有第個，一係佢幫緊個舊相好。佢話唔係分手，可能係佢唔想失敗後無左你，或者驚令你誤會

去到43頁傻閪

話左貓奴活係自己世界

佢話暫時對我冇feel
咁我唔想give up因為都追左3個月
咁我下一部應該點做

棍撞棍？

首先佢有冇討厭你到，佢有冇心儀對象，如果無就繼續，但就要控制好個分寸，太過進取會令佢驚左你或討厭

當然唔係，有陣時女人要嘅係心靈上嘅滿足，當然唔好咁高要求都係增加自己擇偶嘅機會

佢前幾日知我鍾意佢，但佢冇拒絕我， 之後都有傾偈，琴日都約咗出嚟食飯打牌，佢暫時都冇對象

你撞人定人撞你定相撞

但問題係我嘅繼續係點，佢同佢朋友講話我唔夠主動，同埋我同佢冇乜曖昧feel

咁撚on9 打死貓
貓唔貓奴都唔關事
希望樓主下世做貓

你個post 唔係詳細討論 無人睇下面講咩係正常

首先學識唔好同五毛透露個人資料

可以唔好問一個五毛

問五毛攞意見不是一個好方法

咁我就唔明，你又話追左人三個月，但佢嫌你唔夠主動，咁究竟點追人，做左咩，因為佢講得你唔夠主動咁其實佢都想受你溝